Q=1
ans=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int a=5,b=7;
    
}
**********************************************************************
Q=2
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int a,b;
    cout<<"enter the value of a ";
    cin>>a;
    cout<<"enter the value of b ";
    cin>>b;
    int add=a+b;
    cout<<"add"<<add;
    int sub=a-b;
    cout<<"sub"<<sub;
    int multi=a*b;
    cout<<"multi"<<multi;
    
}
**********************************************************************
Q=3
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int a,b,ans;
    cout<<"enter the value of a ";
    cin>>a;
    cout<<"enter the value of b ";
    cin>>b;
    ans=a+b;
    cout<<"ans"<<ans;
}
**********************************************************************
Q=4
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
   int counter=10;
   counter++;
   counter--;
   cout<<"value of counter"<<counter;
   
}
**********************************************************************
Q=5
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int firstinteger, secondinteger;
    cout<<"Enter the first integer: ";
    cin>>firstinteger;
    cout<<"Enter the second integer: ";
    cin>>secondinteger;
    if (firstinteger > secondinteger) {
        cout<<firstinteger<<" is greater than "<<secondinteger;
    } else if (firstinteger<secondinteger) {
        cout<<firstinteger<<"is less than "<<secondinteger;
    } else {
        cout<<firstinteger<<"is equal to "<<secondinteger;
    }

    return 0;
}
*********************************************************************
Q=6
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
   int number;
    cout << "Enter a number: ";
    cin >> number;
    if (number > 10 && number < 20) {
        cout << number << " is greater than 10 and less than 20." ;
    } else {
        cout << number << " is not greater than 10 and less than 20." ;
    }
}
*****************************************************************************
Q=7
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
   int a,number;
   cout<<"enter the value of a ";
   cin>>a;
   if (number % 2 == 0);
        cout<<number<<"is even";
    } else{ 
        cout<<number<<"is odd";
    }
}
*************************************************************************************
Q=8
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int a = 5, b = 10;
    cout<<"Before swapping: a="<<a<<",b="<<b;
    a = a + b;
    b = a - b;
    a = a - b;
    cout<<"After swapping:a="<<a<<",b="<<b;
}

*************************************************************************************
Q=9
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
   int a,b;
   cout<<"enter the value of a ";
   cin>>a;
   cout<<"enter the value of b ";
   cin>>b;
   if(a<b){
   cout<<"big"<<b;
   cout<<"small"<<a;
}
else{
     cout<<"big"<<a;
   cout<<"small"<<b;
}
  
}
************************************************************************************
Q=10
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int p=5;
    int q=3;
    int r=2;
    int result=p+(q*r)-p;
    cout<<"result:"<<result;
}
*************************************************************************************
Q=11
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    int number;
    cout<<"Enter a positive num: ";
    cin>>number;
    while(number<=0)
    {
        cout<<"enter a positive num: ";
        cin>>number;
    }
    cout<<"entered a positive num:"<<number;

}
*************************************************************************************
Q=12
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    float a,b;
    cout<<"enter the value of a ";
    cin>>a;
    cout<<"enter the value of b ";
    cin>>b;
    float add=a+b;
    cout<<"add"<<add;
    float mul=a*b;
    cout<<"mul"<<mul;
    float sub=a-b;
    cout<<"sub"<<sub;
    float divi=a/b;
    cout<<"divi"<<divi;
}
**************************************************************************************
Q=13
ANS=
*************************************************************************************
Q=14
ANS=
******************************************************************************************
Q=15
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    string firstName,lastName;
    cout << "Enter your first name: ";
    cin >> firstName;
    cout << "Enter your last name: ";
    cin >> lastName;
    string fullName = firstName + " " + lastName;
    cout<<"Full Name: "<<fullName;

}
******************************************************************************************
Q=16
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    //formula ×(base1+base2)×height
    double base1,base2,height;
    cout<< "Enter the length of the first base: ";
    cin>>base1;
    cout<< "Enter the length of the second base: ";
    cin>>base2;
    cout << "Enter the height: ";
    cin>>height;
    double area = 0.5 *(base1+base2)*height;
    cout<<"The area of the trapezoid is: "<<area;
}
******************************************************************************************
Q=17
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    //formula: F = (C * 9/5) + 32
    double celsius, fahrenheit;
    cout<<"Enter temperature in Celsius: ";
    cin>>celsius;
    fahrenheit=(celsius*9.0/5.0)+32.0;
    cout<<"Equivalent temperature in Fahrenheit: "<<fahrenheit;
}
********************************************************************************************
Q=18
ANS=
#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    double principal, rate, time, compoundInterest;
    cout<<"Enter the principal amount: ";
    cin>>principal;
    cout << "Enter the annual interest rate (as a decimal): ";
    cin >> rate;
    cout << "Enter the time in years: ";
    cin>>time;
    compoundInterest = principal * pow((1 + rate), time) - principal;
    cout << "Compound Interest: " << compoundInterest;
}
********************************************************************************************
Q=19
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    double units, bill;
    cout<<"Enter the number of units consumed: ";
    cin>>units;
    double ratePerUnit =8;
    bill = units * ratePerUnit;
    cout<<"Electricity Bill:"<<bill;

}
*******************************************************************************************
Q=20
AMS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    double weight,height,bmi;
    cout<<"enter the weight in kilogram ";
    cin>>weight;
    cout<<"enter the height in miter ";
    cin>>height;
    bmi=weight/(height*height);
    cout<<"your bmi is "<<bmi ;